長年鼻塞係咪只可以用口呼吸跑半馬

醫生話好腫但唔建議做手術